奇雲道義 我屌你老母親?

條能樣又上水狙擊我舊PO

樓主專登開post
話畀大家知以前有幾柒

樓主想氹吓大家笑

259來

樓主最近回能哂塘

愛華頓班主又幾忍到朗奴高文

好能多圖

皮鞋狗

邊度

#9 盲撚！

二五到仆街

link?

#9 呀 盲撚

但我心裡知道 奇雲道理 不想跟n賓拍拖

奇雲道理 能飛天偱地